又走漏12碼

前足唔計

ching張圖可以再朦d

賤種皇係咁架啦

拉膠拉鳩人又唔吹,馬些路手球又冇事

旁證係正隔離

嬲到手震

習慣就好了

利物浦就會吹

酸你用手踢波呀

好撚煩呀係